"Setup" = "설치";
"Start" = "설치";
"_Start" = "설치";
"__Start" = "다음 화면으로 이동합니다.";
"Welcome to BlackBerry Dynamics" = "BlackBerry Dynamics에 오신 것을 환영합니다!\n\n설정 과정에서 모바일 데이터 또는 WiFi 범위가 필요합니다.\nIT 관리자의 환영 메시지에 전자 메일 주소와 액세스 키가 필요합니다.";
"Cancel" = "취소";
"Next" = "다음";
"BlackBerry" = "BlackBerry";
"Email Address" = "이메일 주소";
"_EmailAddress" = "이메일 주소";
"PIN" = "액세스 키";
"Unlock Key" = "잠금 해제 키";
"_PinField1" = "액세스 키 필드 1 / 3";
"_PinField2" = "액세스 키 필드 2 / 3";
"_PinField3" = "액세스 키 필드 3 / 3";
"Invalid PIN" = "잘못된 액세스 키";
"Invalid unlock PIN" = "잘못된 잠금 해제 키";
"Network Required" = "설정 프로세스에 모바일 데이터 또는 Wi-Fi 접속이 필요합니다.\n\n데이터 연결이 사용 가능할 때 다시 시도하십시오.";
"Set-up failed" = "설정 실패";
"Desktop Network Required Title" = "인터넷 연결 없음";
"Desktop Network Required Message" = "컴퓨터가 현재 오프라인 상태입니다. 네트워크 설정을 확인하십시오.";
"Back" = "뒤로";
"Setup Progress" = "진행";
"Status" = "상태";
"NOC Activation" = "인프라 활성화";
"NOC Provisioning" = "정품 인증";
"Starting Push Channel" = "푸시 채널 연결 중";
"Secure Data" = "AppKinetics를 통한 보안 데이터 전송";
"Negotiating Request" = "통신 보호 중";
"Data Request" = "통신 보호됨";
"Downloading Policies" = "정책 가져오는 중";
"Policy Download Complete" = "정책 가져오기 완료";
"Provisioning Complete" = "정품 인증 완료";
"Waiting..." = "대기 중...";
"Checking Permission" = "권한 확인 중";
"Permission Verified" = "권한 확인 완료";
"Provisioning with enterprise failed" = "응용 프로그램 설정 실패";
"Account has been migrated to a new endpoint" = "관리자가 계정을 새 엔드포인트 관리 서버로 마이그레이션했습니다.\n\n다시 로그인한 후 메시지가 표시되면 새 '엔터프라이즈'를 선택하십시오.";
"_ProvisionProgressUI" = "설치 상태";
"__ProvisionProgressUI" = "현재 설치 상태를 표시합니다.";
"Provisioning Denied" = "활성화 자격 증명이 인식되지 않습니다.\n\n올바른 세부 정보를 입력했는지 혹은 자격 증명이 만료되지 않았는지 확인하십시오. 문제가 지속되면 셀프 서비스 혹은 관리자를 통해 새 장치 활성화를 요청하십시오.";
"NOC Activation failed" = "인프라 활성화 실패";
"NOC Provisioning Failed" = "정품 인증 실패";
"Starting Push Channel Failed" = "푸시 채널 연결에 실패";
"Negotiating Request Failed" = "보안 통신 협상에 실패";
"Data Request Failed" = "보안 통신 설정에 실패";
"Policy Exchange failed" = "정책 가져오기 실패";
"Send Log" = "로그 전송";
"Retry" = "재시도";
"SafetyNet validation failed" = "SafetyNet 확인 실패";
"SafetyNet validation failed error message" = "SafetyNet에서 수행한 앱 무결성 검사에 실패했습니다. 조직에서 수정되고 잠재적으로 유해한 애플리케이션의 사용을 허용하지 않습니다.";
"Play Integrity validation failed error message" = "Play Integrity에서 수행한 앱 무결성 검사에 실패했습니다. 조직에서 수정되고 잠재적으로 유해한 애플리케이션의 사용을 허용하지 않습니다.";
"OS version not compliant" = "조직의 정책에 따라 현재 버전의 운영 체제가 허용되지 않습니다.\n\n장치 소프트웨어를 업데이트하거나 관리자에게 문의하십시오.";
"App integrity check failed" = "애플리케이션 무결성 검사에 실패했습니다. 이는 조직의 정책에 따라 허용되지 않습니다.";
"Migration is in progress" = "마이그레이션 진행 중";
"Migration Failed" = "마이그레이션 실패";
"Problem with migration" = "마이그레이션에 문제가 발생했습니다.";
"Network Required Migration" = "마이그레이션 프로세스에 모바일 데이터 또는 Wi-Fi 접속이 필요합니다.\n\n데이터 연결이 사용 가능할 때 다시 시도하십시오.";
"Set a New Password" = "새 암호 설정";
"Change Password" = "암호 변경";
"Password Requirements" = "암호 요구 사항";
"Done" = "완료";
"Go" = "실행";
"Set password label text" = "암호를 설정해야 합니다.";
"Confirm New Password" = "새 암호 확인";
"Your password must include:\n" = "암호 요구 사항은 다음과 같습니다.\n";
"- Disallow %d or more repeated characters\n" = "- %d자 이상의 동일한 문자는 사용할 수 없음\n";
"- Do not allow sequential numbers\n" = "- 일련 번호(예: 123 또는 321)는 사용할 수 없음\n";
"- Do not allow personal information\n" = "- 개인 정보를 포함할 수 없음\n";
"- Require at least %d characters\n" = "- 최소 %d자 이상\n";
"- Require at least one special character\n" = "- 최소 1개 이상의 특수 문자\n";
"- Require both letters and numbers\n" = "- 문자와 숫자 모두\n";
"- Require both upper and lower case\n" = "- 대문자와 소문자 모두\n";
"\nDo not allow banned passwords\n" = "\n암호는 금지된 것이 아니어야 합니다.\n";
"New Password" = "새 암호";
"Current Password" = "현재 암호";
"New password cannot be changed" = "암호를 변경할 수 없습니다. 다시 시도하십시오.";
"Previously used pass error message" = "이전에 사용한 암호입니다.";
"Password changed less than 24h ago" = "오늘 암호가 이미 변경되었습니다.";
"Password cannot be changed within 24 hours." = "암호는 24시간 이내에 변경할 수 없습니다.\n암호 설정 시간: [time]";
"No number sequence allowed in password" = "암호에 일련 번호(예: 123 또는 321)가 포함되어 있습니다.";
"Password cannot have personal information" = "암호에 개인 정보가 포함되어 있습니다.";
"Password is not strong enough." = "암호의 강도가 높지 않습니다.";
"Password is too short." = "암호가 너무 짧습니다.";
"Password requires both numbers & letters" = "암호에 문자와 숫자가 모두 포함되어야 합니다.";
"No upper and lower case letters in password" = "암호에 대문자와 소문자가 모두 포함되어야 합니다.";
"No numeric character in password" = "암호에 숫자가 포함되어야 합니다.";
"No special character in password" = "암호에는 적어도 하나의 특수 문자(@, #, $)가 포함되어야합니다.";
"No uppercase character in password" = "암호에 대문자가 포함되어야 합니다.";
"Too many repeated characters" = "암호에 너무 많은 반복된 문자가 포함되어 있습니다.";
"Password is banned" = "이 암호는 금지되었습니다.";
"Two passwords do not match" = "두 암호가 일치하지 않습니다. 다시 시도하십시오.";
"New password cannot be set" = "새 암호를 설정할 수 없습니다.";
"Empty password is not allowed." = "암호가 비어 있습니다.";
"_OldPassword" = "이전 암호";
"_NewPassword" = "새 암호";
"_ConfirmPassword" = "새 암호 확인";
"Cannot Authenticate" = "인증할 수 없음";
"AD is registered to another user" = "인증 응용 프로그램이 다른 사용자에게 등록되어 있습니다.";
"AD is registered to another user. Details: BundleID" = "인증 응용 프로그램이 다른 사용자에게 등록되어 있습니다.\n\n응용 프로그램 세부 정보 가져오기:\n번들 ID: %s";
"AD is registered to another user. Details: BundleID, Name, Version" = "인증 응용 프로그램이 다른 사용자에게 등록되어 있습니다.\n\n응용 프로그램 세부 정보 가져오기:\n번들 ID: %s\n이름: %s\n버전: %s";
"AD is registered to another user. Details: BundleID, Name, Version, ObtainFrom" = "인증 응용 프로그램이 다른 사용자에게 등록되어 있습니다.\n\n응용 프로그램 세부 정보:\n번들 ID: %s\n이름: %s\n버전: %s\n\n가져오기 위치:\n%s";
"AD is registered to another user. Details: BundleID, Name, Version, no URL" = "인증 응용 프로그램이 다른 사용자에게 등록되어 있습니다.\n\n응용 프로그램 세부 정보:\n번들 ID: %s\n이름: %s\n버전: %s\n\nIT 관리자에게 문의하십시오.";
"Blocked" = "응용 프로그램 차단됨";
"Application access blocked" = "이 응용 프로그램에 대한 액세스가 차단되었습니다.";
"Invalid Device" = "응용 프로그램 액세스 거부됨";
"Your device has been wiped!" = "이 응용 프로그램이 삭제되었습니다. 액세스가 다시 필요한 경우 IT 관리자에게 문의하십시오.";
"Locked" = "응용 프로그램 잠김";
"Access Blocked" = "액세스 차단됨";
"AD is not installed" = "인증 응용 프로그램이 설치되어 있지 않습니다.";
"AD are not installed" = "인증 응용 프로그램이 설치되어 있지 않습니다.";
"AD is not installed. Details: BundleID" = "현재 인증 응용 프로그램을 사용할 수 없습니다. 응용 프로그램이 설치되지 않았거나 아직 활성화되지 않았거나 업데이트가 필요한 여러 가지 원인이 있을 수 있습니다.\n\n애플리케이션 세부 정보 검색 중:\n번들 ID: %s\n";
"AD are not installed. Details: BundleIDs" = "현재 인증 응용 프로그램을 사용할 수 없습니다. 응용 프로그램이 설치되지 않았거나 아직 활성화되지 않았거나 업데이트가 필요한 여러 가지 원인이 있을 수 있습니다.\n\n애플리케이션 세부 정보 검색 중:\n번들 ID: %s\n";
"AD is not installed. Details: BundleID, Name, Version" = "현재 인증 응용 프로그램을 사용할 수 없습니다. 응용 프로그램이 설치되지 않았거나 아직 활성화되지 않았거나 업데이트가 필요한 여러 가지 원인이 있을 수 있습니다.\n\n애플리케이션 세부 정보 검색 중:\n번들 ID: %s\n이름: %s\n버전: %s";
"AD are not installed. Details: BundleIDs, Names, Versions" = "현재 인증 응용 프로그램을 사용할 수 없습니다. 응용 프로그램이 설치되지 않았거나 아직 활성화되지 않았거나 업데이트가 필요한 여러 가지 원인이 있을 수 있습니다.\n\n애플리케이션 세부 정보 검색 중:\n번들 ID: %s\n이름: %s\n버전: %s";
"AD is not installed. Details: BundleID, Name, Version, ObtainFrom" = "현재 인증 응용 프로그램을 사용할 수 없습니다. 응용 프로그램이 설치되지 않았거나 아직 활성화되지 않았거나 업데이트가 필요한 여러 가지 원인이 있을 수 있습니다.\n\n응용 프로그램 세부정보:\n번들 ID: %s\n이름: %s\n버전: %s\n\n여기에서 구하십시오.:\n%s";
"AD are not installed. Details: BundleIDs, Names, Versions, ObtainFrom" = "현재 인증 응용 프로그램을 사용할 수 없습니다. 응용 프로그램이 설치되지 않았거나 아직 활성화되지 않았거나 업데이트가 필요한 여러 가지 원인이 있을 수 있습니다.\n\n응용 프로그램 세부정보:\n번들 ID: %s\n이름: %s\n버전: %s\n\n여기에서 구하십시오.:\n%s";
"AD is not installed. Details: BundleID, Name, Version, no URL" = "현재 인증 응용 프로그램을 사용할 수 없습니다. 응용 프로그램이 설치되지 않았거나 아직 활성화되지 않았거나 업데이트가 필요한 여러 가지 원인이 있을 수 있습니다.\n\n응용 프로그램 세부정보:\n번들 ID: %s\n이름: %s\n버전: %s\n\nIT 관리자에게 문의하십시오.";
"AD are not installed. Details: BundleIDs, Names, Versions, no URLs" = "현재 인증 응용 프로그램을 사용할 수 없습니다. 응용 프로그램이 설치되지 않았거나 아직 활성화되지 않았거나 업데이트가 필요한 여러 가지 원인이 있을 수 있습니다.\n\n응용 프로그램 세부정보:\n번들 ID: %s\n이름: %s\n버전: %s\n\nIT 관리자에게 문의하십시오.";
"Authorization Unavailable" = "승인할 수 없음";
"Try again" = "다시 시도";
"AD is unavailable. Details: BundleID, Name, Version, no URL" = "승인에 다음 애플리케이션이 필요합니다.\n\n이름: %s\n식별자: %s\n버전: %s\n\n애플리케이션이 설치되어 있지 않거나 활성화되어 있지 않거나 업그레이드 중인 경우 승인할 수 없습니다. 일부 일시적인 상태로 인해 불가한 것일 수도 있습니다. 이러한 경우 다시 시도하면 승인이 가능합니다.";
"Authentication failed" = "인증 손실";
"Auth delegate authentication failed" = "복구를 선택하면 인증이 복구되며 IT 관리자로부터 받은 특수 코드가 필요합니다. 삭제를 선택하면 인증을 다시 설치할 수 있도록 데이터가 삭제됩니다. 인증을 설정하면 새 액세스 키로 재활성화가 필요합니다.";
"InterApp lock description message" = "응용 프로그램 잠금을 해제하려면 IT 관리자로부터 받은 코드를 사용하십시오.\n\n참고: 이 코드가 없을 경우 IT 담당 부서에 지원을 문의하십시오.";
"Reset Password" = "복구";
"Wipe" = "삭제";
"Authenticating" = "인증 중";
"Remote Lock" = "응용 프로그램 원격 잠김";
"Unlock" = "잠금 해제";
"Remote lock help message" = "이 응용 프로그램의 잠금을 해제하기 위해 임시 암호를 받으려면 다음 잠금 해제 코드로 IT 관리자에게 문의하십시오.";
"_PwdField1" = "잠금 해제 키 필드 1 / 4";
"_PwdField2" = "잠금 해제 키 필드 2 / 4";
"_PwdField3" = "잠금 해제 키 필드 3 / 4";
"_PwdField4" = "잠금 해제 키 필드 4 / 4";
"Incorrect Password" = "잘못된 암호";
"Password" = "암호";
"Enter Password" = "암호 입력";
"_EnterPassword" = "암호 입력";
"Enter PIN" = "액세스 키 입력";
"Enter Unlock Key" = "잠금 해제 키 입력";
"Application Unlock" = "애플리케이션 잠금 해제";
"Unlock key required" = "잠금 해제 키는 IT 부서나 회사에서 제공하는 장치 관리 포털을 통해 얻을 수 있습니다.";
"Clear" = "지우기";
"_NextButton" = "다음";
"__NextButton" = "다음 화면으로 이동합니다.";
"_CancelButton" = "뒤로";
"__CancelButton" = "마지막 화면으로 다시 이동합니다.";
"_CloseButton" = "닫기";
"__CloseButton" = "현재 화면에서 나갑니다.";
"_InfoButton" = "정보";
"__InfoButton" = "이 옵션에 대한 상세한 설명을 제공합니다.";
"_HelpWebview" = "예시 이메일";
"Error" = "오류";
"OK" = "확인";
"Application Access Denied" = "응용 프로그램 액세스 거부됨";
"Unauthorized User" = "권한이 없는 사용자";
"Wipe/Block App Denied" = "응용 프로그램에 권한이 없습니다.\n%@ v%@\nIT 관리자에게 문의하십시오.";
"Wipe/Block key changed" = "인증 응용 프로그램이 실패했습니다. 이 응용 프로그램에 저장된 데이터가 삭제되었습니다. 다시 시도하려면 이 응용 프로그램을 종료하고 다시 시작하십시오.";
"Wipe/Block NEM Mode" = "응용 프로그램이 시뮬레이션 모드이며 장치에서 실행할 수 없습니다.";
"Wipe/Block Incompliant lib version" = "애플리케이션이 BlackBerry Dynamics 라이브러리 '%@' 버전에 기반을 두고 있습니다. 이 버전은 조직의 정책에 따라 허용되지 않습니다.";
"Wipe/Block Incompliant device" = "이 장치의 하드웨어 버전은 '%@'입니다. 이 버전은 조직의 정책에 따라 허용되지 않습니다.";
"Wipe/Block OS Incompliant device" = "운영 체제의 현재 버전이 '%@'입니다. 이 버전은 조직의 정책에 따라 허용되지 않습니다.";
"Wipe/Block Rooted" = "이 장치는 탈옥(jailbreak)되었습니다. 이는 조직의 정책에 따라 허용되지 않습니다.";
"Wipe/Block Malware" = "장치에 설치된 다른 응용 프로그램에서 잠재적인 위협이 감지되었습니다. ";
"Wipe/Block Sideload" = "관리자의 요청에 따라, 기기에 설치된 애플리케이션이 검증된 출처에서 제공된 것인지 확인해야 합니다.\n\n귀하의 기기는 다음의 개발자를 신뢰하여, Apple App Store의 표준 검증 프로세스를 거치지 않고 해당 개발자의 애플리케이션을 설치할 수 있도록 허용하고 있습니다.";
"Wipe/Block Connectivity in days" = "이 응용 프로그램은 지난 %d일 동안 사용하지 않았습니다.";
"Wipe/Block Connectivity in hours" = "이 응용 프로그램은 지난 %d시간 동안 사용하지 않았습니다.";
"Wipe/Block Max password attemnts exceeded" = "%d회의 잘못된 암호 최대 시도 횟수를 초과했습니다.";
"Wipe/Block data removed" = " IT에서 이 응용 프로그램과 연결된 모든 데이터를 제거했습니다.";
"Wipe/Block MDM required" = "이 응용 프로그램에는 모바일 장치 관리(MDM) 정책이 이 장치에 설치되어 있어야 합니다.";
"Wipe/Block MDM update required" = "응용 프로그램을 사용하려면 이 장치에 모바일 장치 관리(MDM) 정책이 설치되어 있어야 하며 귀하의 MDM 에이전트가 최신 버전이 아닙니다.";
"Wipe/Block Verified Boot failed" = "기기 하드웨어의 무결성 검사에 실패했습니다. 이는 조직의 정책에 따라 허용되지 않습니다.";
"Compliance Warning Alert Title Blocked" = "이 애플리케이션은 차단됩니다.";
"Compliance Warning Alert Title Wiped" = "이 애플리케이션은 제거됩니다.";
"Compliance Warning Recoverable Device Blocked" = "장치 소프트웨어를 업데이트하지 않으면 %s %s에 이 애플리케이션이 차단됩니다.";
"Compliance Warning Recoverable Device Wiped" = "장치 소프트웨어를 업데이트하지 않으면 %s %s에 이 애플리케이션이 제거됩니다.";
"Compliance Warning Recoverable Application Blocked" = "차단을 방지하려면 %s %s 이전에 이 애플리케이션을 업그레이드하십시오.";
"Compliance Warning Recoverable Application Wiped" = "제거를 방지하려면 %s %s 이전에 이 애플리케이션을 업그레이드하십시오.";
"Compliance Warning Without Details Blocked" = "이 애플리케이션은 %s %s에 차단됩니다.";
"Compliance Warning Without Details Wiped" = "이 애플리케이션은 %s %s에 제거됩니다.";
"Compliance Warning Uninstall App Blocked" = "%@\n\n보고된 애플리케이션을 %s %s까지 삭제하여 애플리케이션이 차단되지 않도록 하십시오.";
"Compliance Warning Uninstall App Wiped" = "%@\n\n보고된 애플리케이션을 %s %s까지 삭제하여 애플리케이션이 초기화되지 않도록 하십시오.";
"Compliance Warning Uninstall Profile Blocked" = "%@\n\n이 개발자의 프로필과 관련 앱을 %s %s까지 삭제하여 애플리케이션이 차단되지 않도록 하십시오.\n\n설정 > 일반 > 프로필 및 기기 관리로 이동";
"Compliance Warning Uninstall Profile Wiped" = "%@\n\n이 개발자의 프로필과 관련 앱을 %s %s까지 삭제하여 애플리케이션이 초기화되지 않도록 하십시오.\n\n설정 > 일반 > 프로필 및 기기 관리로 이동";
"The version of [App Name] is blocked" = "%s의 버전 %s이(가) 차단되었습니다. 자세한 내용은 IT 담당자에게 문의하십시오.";
"The version of [App Name] has been wiped" = "%s의 버전 %s이(가) 삭제되었습니다. 자세한 내용은 IT 담당자에게 문의하십시오.";
"Error application not allowed for user" = "오류 응용 프로그램이 사용자에게 허용되지 않음";
"Error device activation failed" = "오류 장치 활성화에 실패함";
"Error provisioning with enterprise failed" = "오류 엔터프라이즈와 프로비저닝에 실패함";
"Error push connection failed to open" = "오류 푸시 연결이 열리지 않음";
"Error unlocking secure container" = "보안 컨테이너 잠금 해제 오류";
"Error user cancelled provisioning" = "시작 오류 사용자가 프로비저닝을 취소함";
"Authorization OK" = "인증 확인";
"Application access has been blocked" = "응용 프로그램 액세스가 차단됨";
"Application has been wiped" = "응용 프로그램이 삭제됨";
"Application idle timeout activated" = "응용 프로그램 유휴 시간 제한이 활성화됨";
"Application has been remote locked" = "응용 프로그램이 원격으로 잠겼음";
"Password Change Required" = "암호 변경 필요";
"[Simulated]" = "[시뮬레이션]";
"_ForgotPasswordLabel" = "암호 찾기";
"_ForgotPasswordButton" = "암호 찾기";
"__ForgotPasswordButton" = "암호 재설정 확인을 요청합니다.";
"Lock For Reset?" = "재설정 잠금?";
"Forgot password alert message" = "암호 재설정 시 IT 관리자로부터 받은 특수 코드가 필요합니다. 이 응용 프로그램은 재설정을 요청하는 즉시 잠깁니다.";
"Forgot password learn more message" = "암호를 재설정하려면 IT 관리자의 특별한 코드가 필요합니다.";
"Reset" = "재설정";
"Application not responding message" = "응용 프로그램이 응답하지 않습니다.";
"Application not active message" = "응용 프로그램을 아직 설정하지 않았거나 삭제 또는 재설치되었습니다.";
"Touch 'Next' to unlock." = "잠금 해제하려면 '다음'을 터치하십시오.";
"_AcceptEULAButton" = "계약 동의";
"__AcceptEULAButton" = "계약에 동의합니다.";
"_DeclineEULAButton" = "계약 동의 안 함";
"__DeclineEULAButton" = "계약에 동의하지 않습니다.";
"UDID Agreement" = "고유 장치 식별자(UDID) 읽기를 허용하시겠습니까?\n\n응용 프로그램 데이터가 이전에 고유 장치 식별자(UDID)로 보호되었습니다. UDID에 액세스하지 않으면 저장된 데이터를 가져올 수 없으며 삭제됩니다.";
"UDID Access Warning Title" = "UDID 액세스 거부됨";
"UDID Access Warning Message" = "응용 프로그램을 재설정하고 데이터를 삭제하시겠습니까?";
"UDID Access Warning OK" = "삭제";
"UDID Access Warning Allow" = "허용";
"Remote lock wipe reason unlock description" = "관리자에게 잠금 해제 키를 문의하십시오.";
"Access key help message" = "<br><div style=\"width:[OUTERWIDTH]px\"><style>DIV.PlainText { font-size:[FONTSIZE];font-family:monospace;background-color:#ffffff;color:#000000; -webkit-border-radius: 5px 5px 0px 0px; padding: [PADDING]px; background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, from(rgba(255,255,255,1.0)), to(rgba(255,255,255,0.0)), color-stop(.92,#ffffff));}</style>%@<br><br><font size=\"2\"><div style=\"padding:5px;margin:0px auto; width:[INNERWIDTH]px\" class=\"PlainText\"><font color=808080><i>이름</i> 님</font>,<br><br>다음에 대한 액세스가 제공되었습니다.<br><br>&nbsp;&nbsp; 1.필요한 응용 프로그램 다운로드<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;...<br>&nbsp;&nbsp; 2. 요청 시 다음 정보<br>&nbsp;&nbsp; 입력(대소문자 구분 안 함)<br><br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 이메일 주소:&nbsp; <span style=\"background:yellow;color:808080\"><i>email@company.com</i></span><br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 액세스 키: <span style=\"background:yellow;color:808080\"><i>xxxxx-xxxxx-xxxxx</i></span><br><br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 액세스 키 만료일:<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=808080><i>만료일</i></font><br><br>&nbsp;&nbsp; 3. IT 보안 정책에서 규정된 경우...<br><br><br></div></font></div>";
"Unlock access key help message" = "<br><div style=\"width:[OUTERWIDTH]px\"><style>DIV.PlainText { font-size:[FONTSIZE];font-family:monospace;background-color:#ffffff;color:#000000; -webkit-border-radius: 5px 5px 0px 0px; padding: [PADDING]px; background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, from(rgba(255,255,255,1.0)), to(rgba(255,255,255,0.0)), color-stop(.92,#ffffff));}</style>%@<br><br><font size=\"2\"><div style=\"padding:5px;margin:0px auto; width:[INNERWIDTH]px\" class=\"PlainText\"><font color=808080><i>이름</i></font>님,<br><br> 다음에 대한 액세스가 제공되었습니다.<br><br>&nbsp;&nbsp; 요청 시 다음 정보<br>&nbsp;&nbsp; 제공(대소문자 구분 안 함)<br><br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 이메일 주소:&nbsp; <span style=\"background:yellow;color:808080\"><i>email@company.com</i></span><br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 잠금 해제 액세스 키: <span style=\"background:yellow;color:808080\"><i>xxxxx-xxxxx-xxxxx</i></span><br><br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 액세스 키 만료일: <br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=808080><i>만료일</i></font><br><br>&nbsp;&nbsp;<br><br><br></div></font></div>";
"Access key help message non-html" = "<Your Name>님,\n\n다음에 대한 액세스가 제공되었습니다. \n\n1. 필요한 응용 프로그램 다운로드 ...\n2. 요청 시 다음 정보 입력(대소분자 구분 안 함):\n\n이메일 주소:  email@company.com\n액세스 키: xxxxx-xxxxx-xxxxx\n\n액세스 키 만료일: <expiration date>\n\n3. IT 보안 정책에서 규정된 경우...";
"Information" = "정보";
"Preview controller has no apps message" = "적합한 응용 프로그램이 없습니다.";
"Preview controller share denied title" = "허용되지 않는 작업입니다.";
"Preview controller share denied" = "이 작업은 IT 준수 정책에 따라 허용되지 않습니다.";
"Document interaction controller error title" = "파일 전송 오류";
"Document interaction controller error message" = "파일 전송에 오류가 발생했습니다.";
"Document interaction controller try again title" = "다시 시도하십시오.";
"Document interaction controller try again message" = "파일 전송이 보호 중입니다. 나중에 다시 시도하십시오.";
"Unlock PIN incorrect with max attempts" = "입력한 암호가 올바르지 않습니다. %d회 더 시도할 수 있습니다.";
"The password you entered is not correct." = "입력한 암호가 올바르지 않습니다.";
"Use your unlock password to allow." = "잠금 해제 암호를 사용하여 설치를 허용합니다.";
"Forgot Password" = "암호 찾기";
"is requesting setup." = "이(가) 설치를 요청하고 있습니다.";
"Set up using your Access Key" = "수동으로 설치";
"Learn More" = "자세히 알아보기";
"Report a Problem" = "문제 보고";
"Secured By" = "보호됨";
"Set up using" = "설치 방법";
"Application for %s:" = "%s용 응용 프로그램:";
"Unable to launch EA delegate" = "EA 위임을 실행할 수 없음";
"Error returned %d" = "%d 오류가 반환됨";
"EA app selection screen help." = "%s은(는) 다음 응용 프로그램 중 하나의 암호를 사용하거나 관리자가 제공한 활성화 자격 증명을 사용하여 설치할 수 있습니다.";
"Enter the password for [App Name] to continue." = "활성화를 완료하려면 %s의 암호를 입력하십시오.";
"Activation request was canceled" = "활성화 요청이 취소되었습니다.";
"You are not entitled to setup the specified app" = "지정된 응용 프로그램/버전을 설치할 수 있는 권한이 없습니다. IT 담당 부서에 액세스를 문의하십시오.";
"EA app is not recognized" = "설치하려는 응용 프로그램이 인식되지 않습니다. 자세한 내용은 IT 담당 부서에 문의하십시오.";
"EA app is locked" = "지금은 활성화를 진행할 수 없습니다. 문제를 해결한 후에 다시 시도하십시오.";
"CSR token matching failed" = "관리 콘솔에 의해 거절되었습니다.";
"EA request failed with unspecified error" = "설치에 실패했습니다. 다시 시도하거나 액세스 키를 사용하여 설치하십시오.";
"EA unable to connect error" = "연결할 수 없습니다. 다시 시도하십시오.";
"EA app is not configured correctly as delegate" = "응용 프로그램을 자동으로 설정할 수 없습니다.";
"EA app is remote locked" = "활성화 요청에 실패했습니다. IT 부서에 문의하여 잠금을 해제하거나 액세스 키를 사용하여 설치하십시오.";
"EA - slave app is misconfigured" = "설치하려는 응용 프로그램이 잘못 구성되어 있습니다. 자세한 내용은 IT 담당 부서에 문의하십시오.";
"Missing Application" = "응용 프로그래밍이 없음";
"EA app missing" = "%s은(는) 삭제되었습니다. 설정을 계속하려면 다른 애플리케이션을 선택하거나 액세스 키를 사용하십시오.";
"Setup Options" = "설치 옵션 선택";
"Select an option to activate application." = "BlackBerry Dynamics 설치 응용 프로그램 옵션을 사용하여 자동으로 설치하거나 IT 관리자로부터 액세스 키를 받습니다.";
"Setup App" = "설치 응용 프로그램";
"Activate application" = "응용 프로그램을 설치하려면 사용자의 이메일 주소와 IT 관리자로부터 받은 환영 메시지에 제공된 액세스 키가 필요합니다.";
"Complete Setup" = "설치 완료";
"EA unlock learn more description" = "이 활성화를 요청한 경우 지금 잠금 해제 암호를 입력하십시오. 요청하지 않았다면 지금 취소하십시오.";
"Application access has been blocked. Please contact IT" = "애플리케이션 액세스가 차단되었습니다. 자세한 내용은 IT 담당 부서에 문의하십시오.";
"Unspecified error" = "지정되지 않은 오류";
"Wipe reason - FIPS cannot be enabled in this app" = "사용자의 조직에서 FIPS 모드 사용을 규정하고 있지만, 현재 응용 프로그램에서는 활성화할 수 없습니다. IT 담당자에게 지원을 문의하십시오.";
"Wipe reason - FIPS is not available for 64bit arch" = "사용자의 조직에서 FIPS 모드 사용을 규정하고 있지만, 디바이스와 호환되지 않습니다. IT 담당자에게 지원을 문의하십시오.";
"Wipe reason - FIPS failed to activate" = "사용자의 조직에서 FIPS 모드 사용을 규정하고 있지만 활성화하지 못했습니다. IT 담당자에게 지원을 문의하십시오.";
"Mail Service Restricted" = "메일 서비스 제한됨";
"Secure mail is not available in app" = "이 응용 프로그램에 보안 메일 서비스를 사용할 수 없습니다. IT 담당자에게 지원을 문의하십시오.";
"Secure mail it restricted by policies" = "이 작업은 현재 보안 설정에서 허용되지 않습니다. IT 담당자에게 지원을 문의하십시오.";
"Select mail service" = "메일 서비스를 선택하십시오.";
"Mail service" = "메일 서비스";
"Select a mail service" = "메일 서비스를 선택";
"BlackBerry Work (secure)" = "BlackBerry Work(보안)";
"Mail" = "메일";
"Upload Logs" = "업로드 로그";
"Log upload has been scheduled." = "로그 업로드가 예약되어 있습니다.";
"Retrieving Access Key" = "액세스 키 받기";
"Getting Certificate" = "인증서 가져오기";
"Select Application to Open URL" = "URL을 열 때 사용하려는 응용 프로그램 선택";
"No Applications installed to open URL" = "URL을 열기 위해 설치된 응용 프로그램 없음";
"InitiateMDM" = "MDM 등록 시작";
"_InitiateMDM" = "MDM 등록 시작";
"__InitiateMDM" = "MDM 등록을 시작합니다.";
"InstallMdmAgent" = "MDM 에이전트 설치";
"UpdateMdmAgent" = "MDM 에이전트 업데이트";
"Dictation Blocked Title" = "받아쓰기 비활성화됨";
"Dictation Blocked Message" = "관리자가 받아쓰기에 대한 액세스를 제한했습니다.";
"Dictation Dismiss Button" = "확인";
"Custom Keyboards Blocked Title" = "맞춤 키보드 비활성화됨";
"Custom Keyboards Blocked Message" = "관리자가 맞춤 키보드의 이용을 제한했습니다.";
"Authenticate using your finger" = "손가락을 사용하여 인증합니다.\n";
"IT Administrator has allowed Touch ID" = "IT 관리자가 Touch ID를 허용함";
"Use Touch ID" = "Touch ID 사용";
"Change Password and Use Touch ID"  = "암호 변경 및 Touch ID 사용";
"Don't Use Touch ID"  = "Touch ID 사용 안 함";
"Touch ID disallowed title"  = "IT 관리자가 암호 정책을 변경했으며 Touch ID 사용을 제거함";
"Don't Change Password"  = "암호 변경 안 함";
"Touch ID"  = "Touch ID";
"Application access has been blocked (GDMDM)" = "이 응용 프로그램에는 모바일 장치 관리(MDM) 정책이 이 장치에 설치되어 있어야 합니다.";
"Untrusted server certificate" = "이 서버에 대한 인증서가 올바르지 않습니다. “%s”을(를) 가장하는 서버에 연결되어 사용자의 기밀 정보가 위험해질 수 있습니다.";
"Untrusted server recovery suggestion" = "그래도 서버에 연결하시겠습니까?";
"Network connection lost" = "네트워크 연결이 끊어져 연결이 실패했습니다.";
"Cannot connect to host" = "서버에 연결할 수 없습니다.";
"Cancelled operation" = "작업을 완료할 수 없습니다.";
"Authentication cancelled" = "사용자가 필요한 인증을 취소했으므로 연결에 실패했습니다.";
"Authentication required" = "인증이 필요하므로 연결에 실패했습니다.";
"Connection timeout" = "연결 시간이 초과하였습니다.";
"Unknown error" = "알 수 없는 오류가 발생했습니다.";
"Client certificate rejected" = "클라이언트의 인증서가 거절되었으므로 보안 연결에 실패했습니다.";
"Client certificate required" = "서버에 클라이언트 인증서가 필요하기 때문에 보안 연결이 실패했습니다.";
"WF Start setup" = "설정 시작";
"WF Start body" = "이 응용 프로그램에서 Android Wear 응용 프로그램을 공급하는 것으로 확인했습니다. 이 응용 프로그램을 함께 실행하려면 휴대폰과 시계가 보안 연결되어야 합니다.";
"WF Start item1" = "시작하려면 화면 맨 아래에서 설치 버튼을 누르십시오.";
"WF Start item2" = "알림 스트림에서 시계에 대한 알림을 찾은 다음 카드 누르기";
"WF Start item3a" = "휴대폰 및 시계에서 코드 확인";
"WF Start item3b" = "휴대폰 및 시계에서 코드 확인";
"WF Start item4" = "완료";
"WF Button Later" = "나중에";
"WF Button Setup" = "설치";
"WF Button Correct" = "일치";
"WF Button Wrong" = "틀림";
"WF Button Done" = "완료";
"WF Connecting watch" = "시계에 연결하는 중...";
"WF Connecting Watch body" = "스트림에서 알림 찾기...";
"WF Confirmation Title" = "연결 요청됨";
"WF Confirmation Body" = "연결 코드가 일치하는지 확인합니다.";
"WF Confirmation Code" = "연결 코드";
"WF Waiting Watch" = "시계에서 대기 중...";
"WF Waiting Watch Body" = "시계로부터 확인을 기다리는 중입니다.";
"WF Waiting Watch Body2" = "시계에서 체크 표시 버튼을 눌렀는지 확인하십시오.";
"WF Done Title" = "모두 완료했습니다.";
"WF Setup Requested" = "설치가 요청되었습니다.";
"WF Connecting title" = "연결 중";
"Waiting Phone Title" = "휴대폰에서 대기 중...";
"Waiting Tablet Title" = "태블릿에서 대기 중...";
"Waiting" = "대기 중...";
"WF Connection Lost Title" = "연결 끊김";
"WF Connection Lost Text" = "시계의 응용 프로그램에 연결할 수 없음";
"WF Retry Prompt" = "탭하여 재시도";
"WF Retrying" = "재시도 중...";
"WF System update required" = "시스템 업데이트 필요함";
"WF System update required details" = "시스템을 업데이트하지 않을 경우 이 응용 프로그램은 실행되지 않습니다.";
"WF Application update required" = "응용 프로그램 업데이트 필요";
"WF Application update required details" = "Google Play 서비스가 업데이트되지 않을 경우 이 응용 프로그램은 실행되지 않습니다.";
"WF Wearable Disabled Title" = "엔터프라이즈 관리자에 의해 비활성화됨";
"WF Wearable Disabled details" = "웨어러블 응용 프로그램의 사용이 엔터프라이즈 관리자에 의해 비활성화되었습니다.";
"WF Unsupported Error Title" = "오류";
"WF Unsupported Error details" = "죄송합니다. 웨어러블 프레임워크가 사용자의 디바이스에서 작동하지 않습니다. 요구 사항은 릴리스 노트를 확인하십시오.";
"WF Code not match Title" = "코드 불일치";
"WF Code not match Body" = "확인 코드가 일치하지 않음";
"WF General Error Title" = "오류";
"WF General Error details" = "예기치 않은 오류가 발생했습니다.";
"Unauthorized version." = "설치한 응용 프로그램 버전이 아직 인증되지 않았습니다. 이 버전을 활성화하려면 관리자에게 문의하십시오.";
"GDCoveredDataUnavailableAlert Title" = "커버된 데이터를 사용할 수 없음";
"GDCoveredDataUnavailableAlert messageKey" = "적용되는 데이터 요금은 사용자의 개인 데이터 요금제로 청구되며 고용주가 변제하지 않습니다. 계속하려면 \"동의\"하고 오프라인 및 Wi-Fi만 사용하려면 장치 설정에서 \"데이터 비활성화\"를 선택하십시오.";
"GDCoveredDataUnavailableAlert dontShowAgain" = "동의 및 다시 표시 안 함";
"GDCoveredDataUnavailableAlert positiveButtonKey" = "동의";
"GDCoveredDataUnavailableAlert cancelButtonKey" = "설정에서 데이터 비활성화";
"GDCoveredDataNoRoamingAlert Title" = "커버된 데이터를 사용할 수 없음";
"GDCoveredDataNoRoamingAlert messageKey" = "적용되는 로밍 요금은 사용자의 개인 데이터 요금제로 청구되며 고용주가 변제하지 않습니다. 개인 데이터 요금제를 사용하려면 \"동의\"하고 오프라인 및 Wi-Fi만 사용하려면 데이터를 비활성화하십시오.";
"GDCoveredDataNoRoamingAlert positiveButtonKey" = "동의";
"GDCoveredDataNoRoamingAlert cancelButtonKey" = "설정에서 데이터 비활성화";
"GDRoamingDataBlockedAlert Title" = "커버된 데이터를 사용할 수 없음";
"GDRoamingDataBlockedAlert messageKey" = "회사에서 로밍 중에 이 응용 프로그램의 셀룰러 데이터 사용을 허용하지 않습니다.";
"GDRoamingDataBlockedAlert cancelButtonKey" = "오프라인 사용";
"GDCoveredDataLimitAlert Title" = "커버된 데이터 한도";
"GDCoveredDataLimitAlert messageKey" = "회사의 데이터 한도에 도달했습니다. 데이터는 사용자의 개인 데이터 요금제로 청구되며 고용주가 변제하지 않습니다. 개인 데이터 요금제를 사용하려면 \"동의\"하고 오프라인 및 Wi-Fi만 사용하려면 데이터를 비활성화하십시오.";
"GDCoveredDataLimitAlert dontShowAgain" = "동의 및 다시 표시 안 함";
"GDCoveredDataLimitAlert positiveButtonKey" = "이번만 동의";
"GDCoveredDataLimitAlert cancelButtonKey" = "설정에서 데이터 비활성화";
"GDCoveredRoamingDataLimitAlert Title" = "커버된 로밍 한도";
"GDCoveredRoamingDataLimitAlert messageKey" = "회사의 로밍 한도에 도달했습니다. 모든 로밍은 사용자의 개인 데이터 요금제로 청구되며 고용주가 변제하지 않습니다. 계속하려면 \"동의\"하고 오프라인은 장치 설정에서 \"데이터 비활성화\"를 선택하십시오.";
"GDCoveredRoamingDataLimitAlert dontShowAgain" = "동의 및 다시 표시 안 함";
"GDCoveredRoamingDataLimitAlert positiveButtonKey" = "이번만 동의";
"GDCoveredRoamingDataLimitAlert cancelButtonKey" = "설정에서 데이터 비활성화";
"GDYouAreCoveredAlert Title" = "# 커버됨!";
"GDYouAreCoveredAlert messageKey" = "사용자 디바이스의 상태 표시줄에 이 # 아이콘이 보이면 %s에 대한 데이터 사용은 정책에 따라 회사에서 부담하며 개인 데이터 요금제로 청구되지 않습니다. 이 아이콘이 보이지 않으면 개인 데이터 요금제로 청구됩니다.";
"GDYouAreCoveredAlert cancelButtonKey" = "확인";
"GDLeavingCoveredDataExitAlert Title" = "커버된 데이터에서 나가기";
"GDLeavingCoveredDataExitAlert messageKey" = "사용자가 회사에서 데이터 사용을 구매한 응용 프로그램을 종료하려고 합니다. 계속하면 사용자의 개인 데이터 요금제로 청구됩니다. 계속하려면 \"동의\"하거나 응용 프로그램으로 돌아가려면 \"취소\"하십시오.";
"GDLeavingCoveredDataExitAlert dontShowAgain" = "동의 및 다시 표시 안 함";
"GDLeavingCoveredDataExitAlert positiveButtonKey" = "이번만 동의";
"GDLeavingCoveredDataExitAlert cancelButtonKey" = "취소";
"GDSplitBillingTutorial messageKey" = "%s에 대한 데이터 사용은 사용자 디바이스의 상태 표시줄에 이 아이콘이 보이면 정책에 따라 회사에서 부담합니다.";
"GDSplitBillingTutorial textCovered" = "커버됨";
"GDSplitBillingTutorial textNotCovered" = "커버 안 됨";
"GDSplitBillingTutorial nextButtonKey" = "다음";
"GDSplitBillingTutorial closeButtonKey" = "닫기";
"Disclaimer UI right button label text" = "동의";
"Touch ID EA Title" = "[App Name]의 ID를 터치합니다.";
"Use Touch ID or enter the password" = "ID를 터치하거나 암호를 입력하고 [App Name]을(를) 계속 설정합니다.";
"Touch ID positiveButtonKey" = "암호 입력";
"Touch ID cancelButtonKey" = "취소";
"TouchID reason - require password on start" = "[App Name]이(가) 재시작하면 Touch ID에 사용자 암호가 필요합니다.";
"TouchID reason - policy or TouchID changed" = "디바이스 Touch ID 또는 암호 설정 변경으로 인해 암호가 필요합니다.";
"Fingerprint requires password after some period"  = "회사 정책에 따라 사용자의 암호는 매 [기간]시간 필요합니다.";
"Certificate Sharing Alert Title" = "인증서 필요";
"Certificate Sharing Alert Message" = "사용자의 조직에서 이 앱을 실행하려면 인증서를 필요로 합니다. %s을(를) 사용하여 인증서를 가져오십시오. %s이(가) 활성화되지 않은 경우 지금 활성화할 수 있습니다.";
"Certificate Sharing Alert Next Button" = "다음";
"Certificate Sharing Alert Error Missing Certificates Title" = "인증서가 없음";
"Certificate Sharing Alert Error Missing Certificates" = "필수 인증서 중 일부를 가져오지 않았습니다. %s을(를) 사용하여 추가 조치가 필요합니다.";
"Certificate Sharing Alert Error Missing App Title" = "누락된 앱";
"Certificate Sharing Alert Error Missing App" = "%s이(가) 설치되지 않습니다. %s을(를) 설치하거나 관리자에게 문의하십시오.";
"Certificate Sharing Alert Error Incompatible App Title" = "호환되지 않는 앱";
"Certificate Sharing Alert Error Incompatible App" = "%s은(는) 호환되지 않습니다. %s을(를) 업그레이드하거나 관리자에게 문의하십시오.";
"Certificate Sharing Alert Error App Locked Title" = "잠긴 앱";
"Certificate Sharing Alert Error App Locked" = "앱 기반 클라이언트 인증서를 사용하는 BlackBerry Dynamics 앱을 준비하기 전에 인증서 제공자 앱(%s)을 준비하십시오.";
"Certificate Sharing Alert Error Wrong User Title" = "권한이 없는 앱";
"Certificate Sharing Alert Error Wrong User" = "%s 사용자가 인식되지 않습니다. %s을(를) 제거하고 다시 프로비저닝하거나 관리자에게 문의하십시오.";
"Certificate Sharing Alert Error Unknown Title" = "인증서 오류";
"Certificate Sharing Alert Error Unknown" = "오류가 발생했습니다. 다시 시도하거나 관리자에게 문의하십시오.";
"Certificate Sharing Alert Retry Button" = "재시도";
"Certificate Sharing Expired Alert Title" = "인증서 만료";
"Certificate Sharing Alert Connecting Message" = "연결을 설정하는 동안 잠시 기다려주십시오...";
"Certificate Alert OK Button" = "확인";
"Certificate Alert Success Title" = "성공";
"Certificate Alert Skip Title" = "다음에";
"Certificate Alert Later Message" = "다음에 이 설치를 완료해야 합니다.";
"Certificate Alert Next Button" = "다음";
"Certificate Alert Error Title" = "오류";
"Certificate Alert Unavailable Title" = "사용할 수 없음";
"Certificate Alert Pending Title" = "보류 중";
"Certificate Skip Setup Button" = "취소";
"Certificate Okay Button" = "확인";
"Certificate Import Password" = "암호 입력";
"Certificate Import Information" = "관리자가 제공한 암호를 입력하십시오.";
"Certificate Import Information No Password Required" = "파일 콘텐츠 가져오기를 계속합니다.";
"Certificate Import: Success Message" = "이제 이 앱에서 개인 인증서를 사용할 수 있습니다.";
"Certificate Import: Success Next Message" = "개인 인증서 가져오기가 완료되었습니다. 다른 기관에 주목해야 합니다.";
"Cert Import Alert Incorrect Password Title" = "잘못된 암호";
"Cert Import Alert Incorrect Password Message" = "암호가 수락되지 않았습니다.";
"Certificate Alert Weak Cipher Title" = "허용되지 않음";
"Certificate Alert Weak Cipher Message" = "인증서 가져올 수 없습니다. 암호화가 정책에서 필요로 하는 FIPS(Federal Information Processing Standard)를 준수하지 않습니다.";
"Certificate Enrolment Password" = "등록 코드";
"Certificate Enrolment Information" = "관리자가 제공한 등록 코드를 입력하십시오.";
"Certificate Enrolment Information No Password Required" = "등록을 계속합니다.";
"Certificate Enrolment Alert Success Message" = "등록되었습니다.";
"Certificate Enrolment Alert Success Next Message" = "등록되었습니다. 다른 기관에 주목해야 합니다.";
"Certificate Enrolment Alert Pending Message" = "등록이 처리 중입니다. 나중에 추가 조치가 필요할 경우 경고가 표시됩니다.";
"Certificate Enrolment Alert Pending Next Message" = "등록이 처리 중입니다. 다른 기관에 주목해야 합니다.";
"Cert Enrolment Alert Incorrect Password Title" = "잘못된 코드";
"Cert Enrolment Alert Incorrect Password Message" = "사용자의 등록 코드가 수락되지 않았습니다. 문제가 지속되면 관리자에게 문의하십시오.";
"Certificate Enrolment Alert Error Message" = "등록 문제가 발생했습니다. 문제가 지속되면 관리자에게 문의하십시오.";
"Certificate Enrolment Alert Unavailable Message" = "서비스를 사용할 수 없어 등록하지 못했습니다. 문제가 지속되면 관리자에게 문의하십시오.";
"Certificate Enrolment Alert Removed Message" = "관리자가 인증서를 제거했습니다. 이 기관에 대한 등록을 건너뜁니다.";
"Certificate Enrolment Alert Removed Next Message" = "관리자가 인증서를 제거했습니다. 다른 기관에 주목해야 합니다.";
"Optional Certificate Title" = "클라이언트 인증서";
"Required Certificate Title" = "필요한 클라이언트 인증서";
"Certificate Import Info from Device Credential Store" = "단말기의 자격 증명 저장소에서 개인 인증서를 확인하고 계속 진행합니다.";
"Certificate Import Info from Device Credential Store Post First Time setup" = "이 앱에서 기기의 자격 증명 저장소의 개인 인증서를 사용하려면 권한이 필요합니다. 올바른 인증서가 확인되었습니다.";
"Certificate Import: Incorrect Certificate Selection Post First time setup" = "이 프로필에는 이미 개인 인증서가 설정되어 있으며 변경할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하고 문제가 지속되면 관리자에게 도움을 요청하십시오.";
"Certificate Import: Deny Option Selection" = "개인 인증서를 선택해야 합니다. 필요한 인증서가 없는 경우 설치해야 할 수도 있습니다. 다시 시도하십시오.";
"Certificate Import: Incorrect Certificate Selection" = "인증서가 이 프로필에 대한 조직의 요구 사항을 준수하지 않습니다. 요구 사항을 준수하는 개인 인증서를 확인 또는 설치하거나 관리자에게 문의하십시오.";
"Certificate Import: Profile Certificate Match" = "이 인증서는 다른 프로필에서 사용하도록 이미 선택되었습니다. 이 인증서를 %s 프로필로 다시 할당하시겠습니까?";
"Certificate Import: Title In Use" = "인증서 사용 중";
"Option Yes" = "예";
"Option No" = "아니요";
"Certificate Sharing Alert Cancel Message" = "조직에서 인증서 가져오기를 요구합니다. 계속하지 않기로 결정한 경우 나중에 %s을(를) 사용하여 가져올 수 있습니다.";
"Certificate Sharing Alert Cancel Button" = "취소";
"Certificate Import Info from Device Credential Store Optional" = "기기의 자격 증명 저장소에서 개인 인증서를 확인하십시오. 계속하지 않기로 결정한 경우 나중에 다시 묻는 메시지가 나타납니다.";
"Certificate Import Info from Device Credential Store Post First Time setup Optional" = "이 앱에서 기기의 자격 증명 저장소에 있는 개인 인증서를 사용하려면 권한이 필요합니다. 계속하지 않기로 결정한 경우 나중에 다시 묻는 메시지가 나타납니다.";
"Cannot Open URL" = "URL을 열 수 없음";
"No secure application" = "이 URL을 열기 위해 설치된 보안 응용 프로그램이 없습니다. 활성화된 응용 프로그램을 설치하거나 IT 관리자에게 지원을 문의하십시오.";
"Open WatchDox URL with" = "다음으로 WatchDox URL 열기";
"Defined by system" = "시스템에서 정의함";
"Open URL with" = "다음으로 URL 열기";
"permissionrequiredheading" = "권한 필요";
"phonePermissionText" = "전화 통화를 하고 관리합니다.";
"permissionIntroText" = "이 응용 프로그램은 다음 안드로이드 시스템 %2$s! 없이는 작동할 수 없습니다.";
"permissionIntroTextpara2" = "BlackBerry 보안 인프라에서 모바일 장치를 식별하려면 %4$s!이 필요합니다.";
"gotoSettings" = "%3$s! %4$s!을(를) 활성화하려면 %1$s!에 대한 응용 프로그램 설정으로 이동하십시오.";
"singularPermission" = "권한";/*%2$s! wildcard*/
"pluralPermission" = "권한";/*%2$s! wildcard*/
"pluralPermission2" = "그들은";/*%4$s! wildcard*/
"singularPermission2" = "그것은";/*%4$s! wildcard*/
"pluralthese" = "이것들";/*%3$s! wildcard*/
"singularthis" = "이것";/*%3$s! wildcard*/
"gotoSettingsbutton" = "설정으로 이동";
"deny" ="거부";
"allow" ="허용";
"CANCEL"  = "취소";
"RETRY"  = "재시도";
"No Fingerprints"  = "등록된 생체인식 없음";
"To log in with a fingerprint you must enroll at least one"  = "생체인식 인증으로 로그인하려면 먼저 등록해야 합니다.";
"No Fingerprints in Work Profile"  = "업무 프로필에 등록된 생체인식 없음";
"To log in with a fingerprint you must enroll at least one in your work profile"  = "생체인식 인증으로 로그인하려면 업무 프로필 보안 설정에서 등록해야 합니다.";
"ENROLL"  = "등록";
"Activate fingerprint"  = "생체인식 인증 활성화";
"Fingerprint activation dialog message"  = "디바이스의 센서를 사용하여 생체인식 로그인 활성화";
"Login"  = "로그인";
"Use the sensor on your device to login"  = "다바이스의 센서를 사용하여 로그인";
"USE PASSWORD"  = "암호 사용";
"Authenticated"  = "인증됨";
"The fingerprint is not an enrolled one"  = "등록된 지문이 아닙니다.";
"Fingerprints Changed"  = "지문 변경됨";
"Fingerprint changed dialog message"  = "마지막 인증 이후로 지문이 변경됨";
"Authentication Failed"  = "인증 실패";
"Fingerprint is not recognized too many times"  = "시도 횟수가 너무 많습니다. 나중에 다시 시도하십시오.";
"Authentication Timed Out"  = "인증 시간 초과";
"Fingerprint time out dialog message"  = "암호 입력 또는 다시 시도";
"Fingerprint Settings"  = "생체인식 설정";
"Fingerprint settings page message"  = "회사 정책에서 로그인에 생체인식 인증의 사용을 허용함";
"Fingerprint log in"  = "생체인식 로그인";
"Confirm fingerprint to continue"  = "생체인식을 사용하여 인증";
"Fingerprint recognized"  = "생체인식 인증됨";
"Fingerprint is not recognized dialog message" = "생체인식이 인증되지 않습니다. 다시 시도하십시오.";
"Touch sensor"  = "터치 센서";
"Crypto Failure" = "암호화 실패";
"Fingerprint authentication failed" = "생체인식 인증 실패";
"Internal error: Retry or restart" = "내부 오류 : 다시 시도하거나 다시 시작하십시오.";
"No Screen Lock"  = "화면 잠금 없음";
"Screen lock is required for Fingerprint"  = "생체인식 인증으로 로그인하려면 화면 잠금을 활성화해야 합니다.";
"ENABLE"  = "활성화";
"Fingerprint requires password due settings changes"  = "디바이스 생체인식 또는 암호 설정 변경으로 인해 암호가 필요합니다.";
"Biometry is not allowed for unlock" = "선택한 생체인식 옵션은 지원되지 않습니다. 기기 설정에서 기본 생체인식 옵션을 지문으로 변경하거나 비밀번호를 입력하십시오.";
"Activation failure" = "활성화 실패";
"Biometry is not allowed for activation" = "선택한 생체인식 옵션을 지원하지 않습니다. 기본 생체인식 옵션을 변경하고 다시 시도하십시오.";
"Problem activating. Try again" = "활성화 중 문제가 발생했습니다. 다시 시도하십시오.";
"Unlock Failure" = "잠금 해제 실패";
"The fingerprint failed to unlock the application. Unlock with password then disable and re-enable fingerprint unlock to reset this feature" = "지문이 애플리케이션 잠금을 해제하지 못했습니다. 암호로 잠금을 해제한 다음 지문 잠금 해제를 비활성화했다가 다시 활성화하여 이 기능을 재설정합니다.";
"Password now required" = "관리자가 암호 설정을 요청합니다.";
"Log uploader status" = "로그 업로드 상태";
"Button Upload" = "업로드";
"Button Cancel" = "취소";
"Button Suspend" = "일시 중단";
"Button Resume" = "다시 시작";
"Button Close" = "닫기";
"Completed" = "완료됨";
"Suspended" = "일시 중단됨";
"Cancelled" = "취소됨";
"Resumed" = "다시 시작됨";
"In progress" = "진행 중";
"of" = "/";
"This version is unauthorized to use." = "이 버전은 사용 권한이 없습니다.";
"Missing container alert text" = "이 응용 프로그램과 관련된 데이터를 찾지 못했거나 삭제되었습니다. 이 응용 프로그램을 다시 설정해야합니다.";
"Keychain prompt: requires access body" = "%s 을 계속하려면 키 체인에 저장된 보안 식별자에 액세스해야합니다. 다음 프롬프트에서 \"항상 허용\"을 선택하십시오.";
"Keychain prompt: keychain locked body" = "%s은(는) 키 체인에 저장된 보안 식별자에 액세스해야 합니다. 계속하려면 키 체인의 잠금을 해제하십시오.";
"Forgot password?" = "암호를 잊으셨나요?";
"Application Wiped" = "응용 프로그램 삭제됨";
"Application will now close" = "응용 프로그램이 닫힙니다.";
"Hide" = "숨기기";
"Keychain access required" = "키 체인 액세스 필요";
"%s: Data not found" = "%s: 데이터 찾을 수 없음";
"Old password input is incorrect." = "이전 암호 입력이 올바르지 않습니다.";
"_Recover" = "_복구";
"Missing keychain alert info text" = "이 응용 프로그램의 키 체인을 찾을 수 없거나 삭제되었습니다. 결과적으로 데이터가 제거되었으며이 애플리케이션을 다시 설정해야합니다.";
"%s: Keychain not found" = "%s: 키 체인 찾을 수 없음";
"Keychain not found" = "키 체인 찾을 수 없음";
"Keychain prompt: application close body" = "%s은(는) 키 체인에 저장된 보안 식별자에 액세스하지 않고 계속할 수 없습니다.";
"kGDHashKeysTag" = "BlackBerry Dynamics 식별자: %@";
"kGDHashKeysDescription" = "보안 식별자";
"kGDHashKeysComment" = "보안 된 응용 프로그램은이 키 체인에 의존합니다. 변경하거나 삭제하지 마십시오.";
"kGDHashKeysService" = "https://www.blackberry.com";
"kGDHashKeysSharedTag" = "공유 BlackBerry Dynamics 식별자";
"kGDHashKeysSharedAccount" = "BlackBerry Dynamics 공유 계정";
"$APP_BUNDLE_NAME Uninstaller" = "$APP_BUNDLE_NAME 제거 프로그램";
"Uninstaller Script: Error Dialog Body" = "$APP_BUNDLE_NAME: 오류 - 현재 디렉토리에 응용 프로그램이 없습니다. 제거를 계속 하시겠습니까? 발견되는 모든 종속성이 제거됩니다.";
"Continue" = "계속";
"$APP_BUNDLE_NAME: uninstall and remove all dependencies?" = "$APP_BUNDLE_NAME:  설치 제거하고 모든 종속성을 제거 하시겠습니까?";
"Uninstall" = "제거";
"Uninstall complete" = "제거 완료";
"TEE Activation" = "TEE 활성화";
"TEE enabled" = "TEE 사용";
"Connection Status"  = "연결 상태";
"Unreachable Status"  = "연결할 수 없음";
"Via Cellular Status"  = "셀룰러를 통해 연결";
"Via Wi-Fi Status"  = "Wi-Fi를 통해 연결";
"Accept"  = "동의";
"Deny"  = "거부";
"Recording Detected Alert Dismiss Button" = "확인";
"Recording Detected Alert Title" = "녹화 또는 공유 감지";
"Recording Detected Alert Message" = "이 응용 프로그램을 실행하는 동안 화면 녹화 또는 공유는 허용되지 않습니다. 계속하려면 모든 녹화 및 공유 기능을 중지해야 합니다.";
"Recording or Sharing Status Label" = "녹화";
"Authenticate using Face ID" = "Face ID를 사용하여 인증합니다.";
"IT Administrator has allowed Face ID" = "정책에 의해 이제 Face ID 허용됨";
"Use Face ID" = "Face ID 사용";
"Face ID disallowed title"  = "정책에 의해 더 이상 Face ID 허용 안 됨";
"Face ID"  = "Face ID";
"Use Face ID or enter the password" = "Face ID를 사용하거나 암호를 입력하여 [App Name] 설치를 계속 진행합니다.";
"Face ID reason - require password on start" = "[App Name] 시작 시 매번 암호가 필요합니다.";
"Face ID reason - policy or Face ID changed" = "디바이스 Face ID 또는 암호 설정 변경으로 인해 암호가 필요합니다.";
"Face ID requires password after some period"  = "정책에 따라 암호가 매 [period]시간 마다 필요합니다.";
"Face ID Accept"  = "동의";
"Face ID Deny"  = "거부";
"NSFaceIDUsageDescription" = "암호 없는 인증을 사용합니다.";
"Action Blocked Title" = "차단됨";
"Action Blocked Message" = "정책으로 인해 실행이 금지됨";
"Add to Reading List" = "읽기 목록에 추가";
"Open Link" = "링크 열기";
"WARNING_IDLE_TIMER" = "활동이 없어서 세션이 곧 만료됩니다. 아무 곳이나 탭하여 계속 진행하십시오.";
"WARNING_IDLE_TIMER_TITLE" = "비활성 경고";
"Inactivity Warning" = "비활성 경고";
"Your session is about to expire due to inactivity. Please tap OK to continue." = "활동이 없어서 세션이 곧 만료됩니다. 확인을 탭하여 계속 진행하십시오.";
"Infrastructure connection failed" = "인프라 연결 실패";
"Connection to infrastructure services could not be established." = "인프라 서비스에 연결되지 않았습니다.\nIT 관리자에게 문의하십시오.";
"<app name> does not fully support the version of Android on this device." = "%s은(는) 이 기기의 Android 버전을 완전히 지원하지 않습니다. 이 애플리케이션을 최신 버전으로 업데이트하시기 바랍니다.";
"deviceSettingsButton" = "기기 설정";
"Wearable app requires authorization" = "웨어러블 앱 인증 필요";
"Wearable app requires activation" = "웨어러블 앱 활성화 필요";
"Tap to activate" = "탭하여 활성화";
"Tap to authorize" = "탭하여 인증";
"SafeUrl: OK Button in Advanced UI (BLOCK)" = "확인";
"MTD APK Scanning: Block UI: Message with one item" = "장치의 다른 응용 프로그램에서 잠재적인 위협이 감지되었습니다.";
"SafeUrl: BBDSafeUrlUserPromptUI_Block_Advanced_message2" = "액세스가 필요한 경우 관리자에게 문의하십시오.";
"SafeUrl: Proceed Button" = "진행(안전하지 않음)";
"SafeUrl: BBDSafeUrlUserPromptUI_message by BlackListed" = "관리자가 안전하지 않은 웹사이트를 차단했습니다.";
"MTD APK Scanning: Block UI: Message with multiple items" = "장치의 다른 응용 프로그램에서 잠재적인 위협이 감지되었습니다.";
"MTD APK Scanning: Block UI: Uninstall Message with one item" = "계속하려면 이 응용 프로그램을 제거하십시오.";
"MTD APK Scanning: Block UI: Uninstall Message with multiple items" = "계속하려면 이 응용 프로그램을 제거하십시오.";
"SafeUrl: Cancel Button" = "안전하게 돌아가기";
"Authorize <Title>" = "\"%s\" 승인";
"SafeUrl: BBDSafeUrlUserPromptUI_Override_Advanced_message2" = "이 서버가 안전하다고 확신하면 위험을 감수하고 진행하십시오.";
"SafeUrl: Advanced Button" = "세부 정보";
"MTD SideLoad: Block UI: Message with one item" = "출처가 확인된 응용 프로그램을 장치에 설치하도록 관리자가 요청합니다.\n\n다음 개발자는 표준 Apple App Store 확인 프로세스를 거치지 않고 응용 프로그램을 설치하도록 장치에서 신뢰됩니다.\n\n%@ \n계속하려면 이 개발자가 프로필 및 관련 앱을 제거하게 하십시오.\n\n설정 > 일반 > 프로필 및 장치 관리로 이동합니다.\n";
"MTDPrivacy : Heading" = "모바일 위협 방어\n";
"Enter password to authenticate" = "인증 암호를 입력하십시오.";
"Authenticate using your face" = "얼굴로 인증합니다.";
"SafeUrl: BBDSafeUrlUserPromptUI_message by Model" = "이 웹사이트는 안전하지 않아서 보호를 위해 차단되었습니다.";
"MTDPrivacy : Review Privacy" = "개인정보취급방침을";
"Authorize" = "승인";
"SafeUrl: Not Safe Title" = "웹사이트 차단됨";
"MTD SideLoad: Block UI: Message with multiple items" = "출처가 확인된 응용 프로그램을 장치에 설치하도록 관리자가 요청합니다.\n\n다음 개발자는 표준 Apple App Store 확인 프로세스를 거치지 않고 응용 프로그램을 설치하도록 장치에서 신뢰됩니다.\n\n%@ \n계속하려면 이 개발자가 프로필 및 관련 앱을 제거하게 하십시오.\n\n설정 > 일반 > 프로필 및 장치 관리로 이동합니다.\n";
"Face ID for <AppName>" = "\"%s\"용 Face ID";
"Enter password to authorize" = "승인 암호를 입력하십시오.";
"Authenticate <Title>" = "\"%s\" 인증";
"SafeUrl: OK Button" = "확인";
"SafeUrl: BBDSafeUrlUserPromptUI_Advanced_message1" = "이 웹사이트에는 악성 콘텐츠나 멀웨어가 포함되어 있을 수 있습니다.";
"Authenticate" = "인증";
"MTDPrivacy : Main Body" = "장치에 설치된 모바일 응용 프로그램 패키지를 포함하여 제한된 장치 및 구성 정보를 수집하여 악성 응용 프로그램 탐지를 허용합니다.";
"MTDPrivacy : Allow Button" = "다음";
"Authorize using your face" = "얼굴로 승인합니다.";
"MTDPrivacy : Privacy Link" = "확인하십시오.";
"Authorize using your finger" = "손가락으로 승인합니다.";
"Add to Photos" = "사진 앱에 추가";
"MTD Malicious app message one" = "의심스러운 응용 프로그램이 감지되었습니다: %s\n응용 프로그램을 삭제하십시오.";
"MTD Malicious app title" = "의심스러운 애플리케이션이 감지되었습니다.";
"MTD Malicious app message multiple" = "의심스러운 응용 프로그램이 감지되었습니다:\n %s\n응용 프로그램을 삭제하십시오.";
"BISLocRestrictionMsg" = "﻿BlackBerry Persona에서 위치 데이터를 사용하도록 허용하려면 위치 제한을 제거하십시오. 설정 -> 일반 -> 제한에서 제거할 수 있습니다.";
"BISLocRestrictioniOS12Msg" = "BlackBerry Persona는 사용자의 위치에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다. Persona가 사용자의 위치에 액세스하도록 허용하십시오. 이 앱의 설정에서 언제든지 Persona에 대한 위치 서비스를 켜거나 끌 수 있습니다.";
"BISApplicationLocationPermissionDenied" = "BlackBerry Persona는 사용자의 위치에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다. Persona가 사용자의 위치에 액세스하도록 허용하십시오. 이 앱의 설정에서 언제든지 Persona에 대한 위치 서비스를 켜거나 끌 수 있습니다.";
"BISDeviceLocationServicesDisable" = "BlackBerry Persona는 사용자의 위치에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다. Persona가 사용자의 위치에 액세스하도록 허용하십시오. 이 앱의 설정에서 언제든지 Persona에 대한 위치 서비스를 켜거나 끌 수 있습니다.";
"BISLocationAlertSettings" = "설정";
"BISLocationAlertOK" = "확인";
"AnalyticsEntitlementParticipationAllowedText" = "귀하의 조직이 Analytics에 참여하고 있습니다. \nAnalytics는 이벤트 기반 활동을 추적하고 조직에서 사용량을 개선하는 데 도움이 됩니다.";
"BISParticipationDisabledText" = "귀하의 조직에서 BlackBerry Persona를 사용하도록 설정하지 않았습니다.";
"BISParticipationEnableText" = "BlackBerry Persona가 지정되었습니다";
"BISLocDescText" = "BlackBerry Persona는 사용자 ID를 확인하고 조직 네트워크와 리소스에 사용자를 더 쉽게 연결할 수 있도록 위치 기록을 사용하여 신뢰할 수 있는 장소를 설정합니다. 이 설정은 장치 설정에서 언제라도 변경할 수 있습니다.";
"BISLocDescMoreText" = "BlackBerry Persona가 위치 기록을 수집하도록 허용합니다.";
"BISLearnMore" = "자세한 정보";
"BISLearnMoreTitleText" = "BlackBerry Persona 및 위치 권한";
"BISLearnMoreDescriptionText" = "위치 정보는 고급 앱 기능을 위해 사용될 수 있습니다(예: 잃어버린 장치 찾기 또는 편리한 웹 검색 경험).\n\nIP 주소와 사용 패턴을 비롯해 수집된 위치 데이터는 BlackBerry Cloud Services에 저장되며 조직이 안전한 지능형 서비스를 구축하는 데 사용됩니다.\n\n이 설정은 BlackBerry Persona 설정에서 언제든지 변경할 수 있습니다.";
"BISAnalyticsSettingTitle" = "BlackBerry Persona";
"BISAnalyticsVersion" = "버전";
"BISEnableBIS" = "위치 액세스 허용";
"BISSettingsDescText" = "BlackBerry Persona는 위치 기록을 사용하여 신뢰할 수 있는 장소를 설정합니다. 신뢰할 수 있는 위치는 사용자의 ID를 확인하고 회사 네트워크와 리소스에 사용자를 연결하는 데 사용됩니다.";
"BISAllow" = "허용";
"BISMayBeLater" = "나중에 다시 묻기";
"BISNeverAskAgain" = "다시 묻지 않음";
"BISDone" = "완료";
"BISAppBehavioralBlockDefaultTitle" = "애플리케이션 차단됨";
"BISAppBehavioralBlockDefaultMessage" = "하나 이상의 위험 요소가 감지되어 BlackBerry Persona가 이 앱을 차단했습니다. 자세한 정보는 관리자에게 문의하시기 바랍니다.";
"BISGeofenceBlockDefaultTitle" = "애플리케이션 차단됨";
"BISGeofenceBlockDefaultMessage" = "하나 이상의 위험 요소가 감지되어 BlackBerry Persona가 이 앱을 차단했습니다. 자세한 정보는 관리자에게 문의하시기 바랍니다.";
"BISReauthenticateDefaultTitle" = "BlackBerry Persona";
"BISReauthenticateDefaultMessage" = "BlackBerry Persona 앱 사용을 시작하기 전에 먼저 인증을 완료해야 합니다.";
"BISDeviceLocationServicesDisableAndroid" = "BlackBerry Persona는 사용자의 위치에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다. Persona가 사용자의 위치에 액세스하도록 허용하십시오. 이 앱의 설정에서 언제든지 Persona에 대한 위치 서비스를 켜거나 끌 수 있습니다.";
"BISApplicationLocationPermissionAndroid" = "BlackBerry Persona는 사용자의 위치에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다. Persona가 사용자의 위치에 액세스하도록 허용하십시오. 이 앱의 설정에서 언제든지 Persona에 대한 위치 서비스를 켜거나 끌 수 있습니다.";
"Your Password Expires Soon" = "암호 곧 만료 예정";
"Application content has been hidden" = "화면 캡처 도구로부터 조직의 데이터를 보호하기 위해 애플리케이션 콘텐츠가 숨겨질 수 있습니다.";
"Don't show again" = "다시 표시 안 함";
"You must enable the camera to scan QR codes." = "QR 코드를 스캔하려면 카메라를 활성화해야 합니다. [설정]을 눌러 카메라를 활성화하십시오.";
"Qr code feature is not compatible" = "QR 코드 기능이 사용 중인 기기와 호환되지 않음";
"Screenshot Detection Block Message m" = "분";
"BiometricReAuthTitle" = "생체 인식";
"Activating" = "정품 인증 중...";
"Screenshot Detected Alert Title" = "스크린샷 금지";
"Your password will expire in <X> days" = "앱을 잠금 해제하는 데 사용된 귀하의 %s 애플리케이션 암호가 %d일 후에 만료됩니다. 지금 변경하시겠습니까?";
"MTD Malicious malware subtext" = "잠재적으로 악성 코드가 포함된 앱.";
"MTD Untrusted source heading" = "신뢰할 수 없는 출처";
"Your activation password or access key was sent to you" = "정품 인증 이메일에서 <b>정품 인증 암호</b> 또는 <b>액세스 키</b>를 입력합니다.";
"Insecure Screen Detected" = "비보안 화면 감지";
"MTD Malicious sideloaded subtext" = "사이드로드되었지만 신뢰할 수 없는 출처에서 설치됨.";
"Invalid QR code" = "유효하지 않은 정품 인증 QR 코드 감지";
"Advanced Settings" = "고급 설정";
"Please scan QR code from your activation email." = "활성 이메일에서 QR 코드를 스캔하십시오.";
"Your password will expire in one day" = "앱을 잠금 해제하는 데 사용된 귀하의 %s 애플리케이션 암호가 1일 후에 만료됩니다. 지금 변경하시겠습니까?";
"Your password will expire today" = "앱을 잠금 해제하는 데 사용된 귀하의 %s 애플리케이션 암호가 오늘 만료됩니다. 지금 변경하시겠습니까?";
"MTD Malware heading" = "맬웨어";
"UEM server is not available" = "서버를 사용할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하거나 관리자에게 문의하십시오.";
"Basic Settings" = "기본 설정";
"Screenshot Detection Block Message h" = "시";
"Wipe/Block Android Sideload" = "조직에 보안 위험을 야기할 수 있는, 신뢰할 수 없는 출처의 애플리케이션이 기기에 설치되어 있습니다.";
"Screenshot Detection Alert Message" = "\n 조직에서 이 앱의 스크린샷을 캡처할 수 없습니다. 관리자에게 통지되었습니다.\n \n 추가 화면 캡처가 감지되면 관리자가 이 앱을 차단할 수 있습니다.";
"BiometricReAuthMessage" = "이 기기에서 등록된 생체 인식을 사용하여 애플리케이션의 잠금을 해제합니다.";
"UEM Server URL" = "서버 URL";
"Use QR Code" = "QR 코드 사용";
"Activation Password" = "정품 인증 암호";
"Camera is currently disabled" = "카메라가 현재 비활성화됨";
"Settings" = "설정";
"Remind Me Later" = "나중에 다시 알림";
"Screenshot Detection Block Message" = "이 앱의 화면 캡처가 감지되었으며 조직에서 허용되지 않습니다. 자세한 내용은 관리자에게 문의하십시오.\n \n 추가 화면 캡처를 방지하기 위해 앱에서 %s을(를) 계속 차단합니다.";
"Compliance Warning Uninstall AppsPlural Blocked" = "%@\n\n보고된 애플리케이션을 %s %s까지 삭제하여 애플리케이션이 차단되지 않도록 하십시오.";
"Camera Temporarily Disabled" = "카메라가 일시적으로 비활성화됨";
"Wipe/Block Required Security Patch Level" = "현재 보안 패치 수준이 '%@'입니다. 이는 회사 정책에 따라 허용되지 않습니다. 장치의 보안 업데이트를 확인하거나 관리자에게 문의하십시오.";
"Compliance Warning Uninstall ProfilesPlural Wiped" = "%@\n\n이 개발자의 프로필과 관련 앱을 %s %s까지 삭제하여 애플리케이션이 초기화되지 않도록 하십시오.\n\n설정 > 일반 > 프로필 및 기기 관리로 이동";
"Compliance Warning Uninstall AppsPlural Wiped" = "%@\n\n보고된 애플리케이션을 %s %s까지 삭제하여 애플리케이션이 초기화되지 않도록 하십시오.";
"NSCameraUsageDescription" = "카메라가 QR 코드를 스캔할 수 있도록 허용";
"Compliance Warning Uninstall ProfilesPlural Blocked" = "%@\n\n이 개발자의 프로필과 관련 앱을 %s %s까지 삭제하여 애플리케이션이 초기화되지 않도록 하십시오.\n\n설정 > 일반 > 프로필 및 기기 관리로 이동";
"Please open your application in full screen to enable the camera." = "카메라를 활성화하려면 애플리케이션을 전체 화면으로 여십시오.";
"__Password eye button" = "텍스트 보기 토글";
"Share…" = "공유…";
"Save Image" = "이미지 저장";
"Method disabled" = "메소드 비활성화됨";
"Application not found" = "응용 프로그램을 찾을 수 없습니다.";
"Parameters are not correct" = "매개변수가 올바르지 않습니다";
"BBSDK notifications channel" = "BlackBerry 보안 알림";
"Service disabled" = "서비스 비활성화됨";
"Requested application not found" = "요청된 응용 프로그램을 찾을 수 없음";
"Certificate not found, is a signing request in progress ?" = "인증서를 찾을 수 없습니다. 인증 요청이 진행 중입니까?";
"This service is not allowed" = "허용되지 않는 서비스입니다";
"Sending application in background" = "백그라운드 응용 프로그램 보내는 중";
"Name of unsupported type provided" = "지원되지 않는 유형의 이름이 제공됨";
"BBSDK notifications descr" = "장치에 대한 보안 위협 알림을 확인하세요.";
"BiometricErrorSecurity" = "기기의 보안 취약점 때문에 생체인식을 사용할 수 없습니다. 장치 설정에서 보안 업데이트를 확인하십시오.";
"Enterprise user number does not match" = "엔터프라이즈 사용자가 일치하지 않습니다.";
"Version disabled" = "버전 비활성화됨";
"Requested service not found" = "요청된 서비스를 찾을 수 없음";
"Generic error" = "일반 오류";
"Service in use" = "서비스 사용 중";
"Method not found" = "메소드 찾을 수 없음";
"Connection is NULL" = "연결이 NULL입니다.";
"QR Code Provisioning Denied" = "QR 코드가 인식되지 않습니다.\n\n코드가 만료되지 않았는지 확인하고 필요한 경우 셀프 서비스 또는 관리자를 통해 새 기기 활성화를 요청하십시오.";
"MTD Location Services: Blocked UI: Message block" = "\n\n계속하려면 네트워크 연결을 해제하십시오.";
"MTD Insecure WiFi: Permission UI: Message" = "이 장치를 보호하고 정보를 안전하게 유지하기 위해 조직의 보안 정책은 보안 Wi-Fi 네트워크에만 연결하는 것을 허용합니다.<br><br>연결된 Wi-Fi 네트워크 정보를 분석하려면 장치의 위치에 액세스해야 하지만 이 정보를 수집하거나 저장할 필요는 없습니다. 이 설정을 변경하면 조직에서 제공하는 리소스에 액세스하는 기능이 제한될 수 있습니다.<br><br>여기에서 <a href\"https://www.blackberry.com/privacy\">개인정보 보호 정책</a>을 참조하십시오.";
"MTD Location Services: Blocked UI: Message prompt" = "즉시 해당 네트워크에서 연결을 해제하십시오. 그렇지 않으면 이 애플리케이션을 더 이상 사용할 수 없습니다.";
"MTD Insecure WiFi: Permission Warning UI: Message prompt" = "연결된 Wi-Fi 네트워크 정보를 분석하려면 장치의 위치에 액세스해야 하지만 이 정보를 수집하거나 저장할 필요는 없습니다.\n\n%s에서 %s 후에, 응용 프로그램을 계속 사용하려면 응용 프로그램에 대한 장치의 위치 권한에서 '항상 허용'을 선택하십시오.";
"MTD Insecure WiFi: Permission Warning UI: Network Settings Button" = "네트워크 설정";
"MTD Insecure WiFi: Permission Warning UI: Message first" = "이 장치를 보호하고 정보를 안전하게 유지하기 위해 조직의 보안 정책은 보안 Wi-Fi 네트워크에만 연결할 수 있습니다.";
"Insecure Wifi Detected" = "비보안 화면 감지";
"MTD Insecure WiFi: Permission Warning UI: Message block" = "<br><br>이 응용 프로그램은 Wi-Fi 네트워크 정보를 분석할 수 없으므로 차단되었습니다.<br><br>계속하려면 연결된 Wi-Fi를 분석하기 위해 이 응용 프로그램이 장치의 위치에 액세스할 수 있도록 허용해야 합니다. 장치의 위치 정보는 수집되지 않습니다.<br><br>여기에서 <a href\"https://www.blackberry.com/privacy\">개인정보 보호정책</a>을 참조하십시오.";
"MTD Location Services: Blocked UI: Message first" = "현재 Wi-Fi 네트워크 연결이 조직의 보안 정책을 준수하지 않습니다.";
"Enter credentials from your activation email" = "정품 인증 이메일에 제공된 <b>자격 증명을 입력</b>합니다.";
"MTD Insecure WiFi: Permission Denied Alert UI: Message" = "네트워크 변경을 감지하려면 앱에 항상 위치 권한이 있어야 합니다.\n\n창이 나타나면 '권한 -> 위치 - > 항상 허용'을 선택합니다.";
"Sign In with your organization account" = "관리자의 지시가 있는 경우 조직 계정으로 <b>로그인</b>합니다.";
"Enter credentials" = "자격 증명 입력";
"Get started using the activation" = "조직의 정품 인증 이메일을 사용하여 시작합니다.";
"MTD Insecure WiFi: Background Permission Alert UI: Title" = "보안 Wi-Fi 위치 권한";
"MTD Insecure WiFi: Location Services: Message" = "백그라운드의 네트워크 변경을 감지하려면 장치에서 위치 서비스를 활성화해야 합니다.\n\n계속하려면 장치 설정을 업데이트하십시오.";
"Scan QR Code" = "QR 코드 스캔";
"No QR Code" = "QR 코드가 없으십니까?";
"MTD Insecure WiFi: Background Permission Alert UI: Message" = "백그라운드의 네트워크 변경을 감지하려면 앱에 항상 위치 권한이 있어야 합니다.\n\n창이 나타나면 '항상 허용'을 선택합니다.";
"Provisioning Denied Login" = "조직 관리자가 이 응용 프로그램에 대한 액세스를 활성화하지 않았습니다.";
"Network Monitoring Detected" = "네트워크 모니터링 감지됨";
"MTD Network Security: Message first" = "현재 연결된 %@ 네트워크를 타사가 모니터링하고 있습니다.";
"MTD Network Security: Message prompt" = "이 네트에서 연결을 해제하지 않으면 애플리케이션이 곧 차단됩니다.";
"MTD Network Security: Message block" = "현재 애플리케이션을 계속 사용하려면 이 네트워크에서 연결 해제하십시오.";
"CM Credential Detail View - Reset Confirmation Message" = "재설정을 수행하면 이 인증서에 연결된 장치 자격 증명을 BlackBerry Dynamics 앱에서 사용할 수 없게 됩니다. 자격 증명은 유지되며 필요한 경우 나중에 다시 검색할 수 있습니다. 재설정을 수행하시겠습니까?";
"CM Profile View - Done" = "완료";
"CM Credential Detail View - Reset Confirmation Title" = "자격 증명 재설정";
"CM Credential Detail View - End" = "종료";
"CM Profile View - Title" = "할당된 프로필";
"CM Credential View - More" = "더 보기";
"CM Profile View - Device Keystore - Reset Confirmation Message" = "재설정을 수행하면 장치 자격 증명을 BlackBerry Dynamics 앱에서 사용할 수 없게 됩니다. 자격 증명은 유지되며 필요한 경우 나중에 다시 검색할 수 있습니다. 재설정을 수행하시겠습니까?";
"CM Credential Detail View - Cancel" = "취소";
"CM Credential Detail View - Key Usage" = "키 사용";
"CM Profile View - Menu Item - Discover Device Keystore" = "장치 자격 증명 검색";
"CM Profile View - Category - Entrust" = "위임";
"CM Profile View - Setup is required" = "설정이 필요함";
"CM Profile View - Menu Item - Reset Device Keystore" = "장치 자격 증명 재설정";
"CM Profile View - 1 credential assigned" = "1개의 자격 증명 할당됨";
"CM Profile View - Expired" = "만료됨";
"CM Credential Detail View - Serial No" = "일련번호";
"CM Credential Detail View - Menu Item - Reset" = "장치 자격 증명 재설정";
"Certificate Alert Not Found Message" = "추가 자격 증명이 필요합니다. 조직에서 사용하는 자격 증명 관리 앱을 사용하여 모든 자격 증명이 장치에 등록되었는지 확인하십시오.";
"CM Profile View - Expires today" = "오늘 만료";
"CM Profile View - %d credentials assigned" = "%d개의 자격 증명 할당됨";
"CM Credential View - Expired" = "만료됨";
"CM Profile View - Category - SCEP" = "SCEP";
"CM Credential View - Subject" = "주체";
"CM Profile View - Category - App Keystore" = "앱 키스토어";
"CM Credential View - Issuer" = "발행자";
"CM Credential Detail View - Extended Key Usage" = "연장된 키 사용";
"CM Profile View - Category - Other" = "기타";
"CM Profile View - Discovery is required" = "검색이 필요함";
"CM Credential Detail View - Delete Confirmation Message" = "이 인증서를 정말 삭제하시겠습니까?";
"CM Credential Detail View - OK" = "확인";
"CM Credential Detail View - SHA1 Fingerprint" = "SHA-1 지문";
"CM Profile View - OK" = "확인";
"CM Credential View - End" = "종료";
"CM Credential Detail View - Issuer" = "발행자";
"Certificate Alert Denied Message" = "장치의 자격 증명에 액세스할 수 없습니다. 의도한 경우가 아니라면 장치를 다시 시작하고 검색을 다시 완료하십시오.";
"CM Profile View - Renewal is due" = "오늘 갱신 필요";
"Certificate Alert Not Found Title" = "자격 증명 누락";
"CM Profile View - Cancel" = "취소";
"CM Credential View - Serial" = "일련번호";
"CM Profile View - Renewal is due in %d days" = "%d일 후 갱신 필요";
"CM Profile View - No credentials assigned" = "할당된 자격 증명 없음";
"CM Profile View - Expires in %d days" = "%d일 후 만료";
"CM Credential Detail View - Start" = "시작";
"CM Profile View - Category - PKI Connector" = "PKI 커넥터";
"CM Profile View - Import is required" = "가져오기가 필요함";
"CM Credential Detail View - Menu Item - Delete" = "자격 증명 삭제";
"Certificate Discovery Infomation" = "이 앱이 장치의 키스토어에서 토큰을 사용하려면 권한이 필요합니다. 검색 중 메시지가 표시되면 토큰 액세스를 허용하십시오.";
"CM Credential Detail View - Delete Confirmation Title" = "자격 증명 삭제";
"Certificate Alert Denied Message Since iOS 15" = "장치의 자격 증명에 액세스할 수 없습니다. 액세스가 필요한 경우 이 앱을 제거하고 장치를 재시작하고 앱을 재설치한 후 검색을 다시 완료해야 합니다.";
"Certificate Title" = "사용자 자격 증명";
"Certificate Discovery Success Message" = "이제 장치 자격 증명을 사용할 수 있습니다.";
"CM Profile View - Device Keystore - Reset Confirmation Title" = "재설정";
"CM Credential Detail View - Validity" = "유효성";
"CM Credential Detail View - Title" = "제목";
"CM Credential Detail View - Subject" = "주체";
"CM Profile View - Category - Device Keystore" = "장치 자격 증명";
"CM Profile View - Category - User Certificates" = "사용자 인증서";
"CM Credential Detail View - Alternative Name" = "대체 이름";
"Certificate Alert Denied Title" = "액세스 거부됨";
"File type not supported for viewing" = "볼 수 없는 파일 형식";
"Download Failed" = "다운로드 실패";
"Android 3rd Party Keyboard Message" = "관리자가 맞춤 키보드 사용을 제한했습니다. 계속하려면 기기 제조업체의 키보드를 기본 화면 입력 방법으로 선택하십시오.\n\n지원되는 키보드에 대한 자세한 내용은 관리자에게 문의하십시오.";
"Download file" = "파일 다운로드";
"Downloading progress" = "%s%%/%s";
"Mb" = "MB";
"Today" = "오늘";
"Delete" = "삭제";
"Download can't be completed" = "다운로드를 완료할 수 없음";
"Android 3rd Party Keyboard Title" = "맞춤 키보드 제한";
"Yesterday" = "어제";
"Kb" = "KB";
"Just Now" = "방금 전";
"Android 3rd Party Keyboard Button" = "키보드 설정";
"File system error" = "파일 시스템 오류";
"Unknown source" = "알 수 없는 소스";
"Downloading" = "다운로드 중...";
"Gb" = "GB";
"Downloads" = "다운로드";
"Connection to the server was lost" = "서버 연결 끊김";
"Do you want to download file" = "%s 파일을 다운로드할까요?";
"Files that you download appear here" = "여기에 다운로드한 파일이 표시됨";
"CM Profile View - Expires tomorrow" = "내일 만료";
"Obtain an unlock code" = "조직에서 잠금 해제 코드를 확보하여 이 애플리케이션에 액세스하고 암호를 재설정하십시오.";
"Enter unlock code" = "<b>잠금 해제 코드 입력</b> UEM 셀프 서비스 또는 관리자에게 받은 코드를 입력합니다.";
"Unlock is not enabled" = "고유한 잠금 해제 코드를 사용할 때만 조직 관리자가 애플리케이션 잠금 해제를 허용합니다.\n\n관리자에게 잠금 해제 코드를 요청하십시오.";
"Certificate Discover Button" = "확인";
"Certificate Import Info from Device Credential Store Expired" = "인증서가 만료되었습니다. 기기의 자격 증명 스토어에서 새로운 인증서를 확인하십시오. 지금 진행하지 않을 경우 향후 다시 안내 메시지가 표시됩니다.";
"Certificate Enrolment Information No Password Required Expired" = "인증서가 만료되었습니다. 등록을 진행하여 새로운 인증서를 받으십시오.";
"Certificate Sharing Alert Expired Message" = "자격 증명이 만료되어 새로운 자격 증명을 가져와야 합니다. 지금 진행하지 않을 경우, 향후 %s을(를) 통해 가져오기를 진행할 수 있습니다.";
"Certificate Import Success Expired Message" = "개인 인증서를 가져왔지만 만료되었습니다.";
"Username" = "사용자 이름";
"Certificate Import Success Not Yet Valid Message" = "개인 인증서를 가져왔지만 아직 사용할 준비가 되지 않았습니다.";
"Certificate Enrolment Information Expired" = "인증서가 만료되었습니다. 관리자가 제공한 코드를 입력하여 새로운 인증서를 받으십시오.";
"Web Server Authentication" = "웹 서버 인증";
"Certificate Enrolment Alert Not Valid Error Message" = "자격 증명이 유효하지 않습니다. 기기 시계가 올바르게 설정되었는지 확인하십시오. 문제가 지속될 경우 관리자에게 문의하십시오.";
"Certificate Discovery Infomation Expired" = "인증서가 만료되었으며, 새로운 자격 증명을 확보하기 위해 확인이 다시 필요합니다. 진행하기 전에 자격 증명이 갱신되었는지 확인하십시오. 확인 중에 메시지가 표시될 경우 액세스를 허용하십시오.";
"Always Trust" = "항상 신뢰함";
"Reset User Message" = "이렇게 하면 준비된 사용자가 삭제되고 기존 응용 프로그램 데이터가 지워집니다.\n\n재설정한 후에는 이 응용 프로그램을 열고 다시 활성화해야 합니다.";
"Reset User" = "사용자 재설정";
"BBWebView error message" = "<b> %s </b>에서 웹 페이지를 로드할 수 없는 원인은 다음과 같습니다.";
"Authenticate using Device Passcode" = "장치 암호를 사용하여 인증합니다.";
"Verify your identity" = "사용자 ID를 확인합니다.";
"Please scan QR code from the email containing your unlock key" = "잠금 해제 키가 포함된 이메일에서 QR 코드를 스캔하십시오.";
"BBWebView error title" = "웹 페이지를 로드할 수 없습니다.";
"Certificate Alert More Button" = "더 보기";
"Photos" = "사진";
"Dialog message" = "다이얼로그 메시지";
"Password policy has been updated by your administrator" = "암호 정책이 관리자에 의해 업데이트되었습니다. 이 애플리케이션을 다시 시작하여 새 정책을 적용한 다음 인증을 다시 시도하십시오.";
"CM Credential View - Done" = "완료";
"BBWebView error file size message" = "파일을 업로드할 수 없음. %s 용량이 최대 지원 파일 사이즈입니다.";
"Upload from" = "업로드";
"Files" = "파일";
"Select" = "선택";
"Password policy has been updated" = "암호 정책이 업데이트되었습니다.";
"Camera" = "카메라";
"BBWebView error named file size message" = "%s 파일을 업로드할 수 없음. %s 용량이 최대 지원 파일 사이즈입니다.";
"OverlayDialogTitle" = "화면 오버레이가 감지됨";
"OverlayDialogDescription" = "위에 표시되도록 허용된 애플리케이션은 키 입력을 감지할 수 있습니다.\n\n계속하려면 다른 애플리케이션을 닫거나 다른 애플리케이션 위에 표시하는 권한을 취소하십시오.";
